旺角警署餐廳申續酒牌 1676名市民聯署反對

旺角警署2樓「旺角警區警官餐廳」的會社酒牌有效期，將於本月4日屆滿，酒牌局今早（2日）審議有關的續牌申請，當區的油尖旺區議員林兆彬聯同多名街坊到場出席聆訊，反對續牌。林認為，警署內售賣酒精飲品並不合適，曾於4月份發起反對續牌的聯署，共有1676名市民聯署。

林兆彬表示，根據續期申請文件，旺角警區警官餐廳的售酒時間為早上9時至下午6許，正為大部分警員的執勤時間，擔心若有人工作時飲酒會影響執勤，亦有違《警察(紀律)規例》第3(2)(g)條「由於昏醉而不適宜執行職責」，未知有否規定警員何時才可進入餐廳喝酒。

林又指，縱觀各紀律部隊，工作場所的餐廳不會賣酒精飲品，但翻查酒牌局網站，位於警署內而又持有會社酒牌的餐廳全港有10間，包括灣仔、中區、旺角及青衣警署等，認為不應只有警隊可以例外。加上現時新冠肺炎肆虐，限聚令仍生效，為免鼓勵聚集和進行高風險喝酒活動，旺角警區警官餐廳沒有必要在這個時候申請續牌。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20200602/mobile/bkn-20200602112009858-0602_00822_001.html

冰都照隊 酒算係乜吖

黑社會個竇有酒吧啫

冇酒牌都照飲啦，邊個負責執法先？

行得入警署先講啦

成班道友執法

食環想入黎?
同我抄低哂D no.先

一陣冇酒牌都照飲酒架啦
分分鐘響街捉D少女番去陪酒
奉行皇軍STYLE

門口就掃低哂啦, 仲入撚度咩
全香港邊個有鐵邊個話事

成班暴徒想入黎搶酒飲？

講自制能力嘅啫，難道你哋冇

都冇人執法,驚閪咩.律政司都唔敢告你啦！

原來警署可以賣酒

開始無法無天

紀律部隊飲酒 出邊office既紀律仲好過你班畜生

黑警係入面販毒都得啦
反正佢地大撚曬

唔飲酒咪吸毒

吸毒飲酒社會寄生蟲

賣冰都得啦，何況賣酒

自己批自己